有無做櫥窗設計既巴打

櫥窗設計係咪行頭好窄 又成日通頂

要等人地舖頭/商場閂左門先有得做 仲要第二朝要起到貨比人
就算你做設計唔洗落手做都辛苦啦

推一推